[I/A/PC] 夢幻模擬戰(14) - 想屌家姐但淫娃細妹老是常出現

[quote]

官網：

活動:
限時饋贈-克麗絲的禮物

【活動時間】 10/25 10:30 ~ 10/31 23:59
等級滿2級的指揮官登入指定天數後可進行領取相應獎勵。
第一天 聖魔券*1
第二天 聖魔晶*50
第三天 隨機SR武器*1
第四天 聖魔晶*50
第五天 聖魔券*2
第六天 聖魔晶*100
第七天 隨機飾品禮盒*1

Up池

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲,咩陣營都可以放既神補)

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp 組隊有折扣

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

原來又唔小心中1001

入坑無耐
抽新手pool中3次SSR
3次都皇帝

有石又身痕 點挨到8號

下隻就會係利昂

抽左先算，8號課金同佢死過

唔抽啦 抽到公主都唔夠資源練

忍住忍住對身體唔好

如果3隻都係leon
你話爭幾遠

要有黎明

好想10抽下裝備試下機率.....

唔好諗住

唔好呀, 未來一班女女等你屌呀
就算你抽到10把ssr,唔通你屌d劍呀甲呀咩

沒有黎明既帝國如墮入黑暗

45lv 雪莉爆左基伴，食超絕都係500攻
你地隻雪莉食咩大

有名你叫

咩係黎明

如果兵場解鎖左男巫
可唔可以唔再升職就已經用得

無話唔得 屬性少一d啫

職業解鎖兵種一定要升職先用到

題外話：雪莉基伴最後個關 刷左5次先過到
雪莉引兵，粉毛單挑大魔王

Leon囉

彩書解果d 先係唔理升職。你係士兵度睇，佢有兵寫xx職解鎖就要升職，只寫練兵場解鎖就練兵場解左，lv1,0轉都用到

我又係有石就痕成日想抽想抽咁...

痕一星期有必中POOL啦

10抽過一次，8r2sr
拎黎買體買錢好過，ssr裝打龍跌或者換算

而家卡住左
雖有係咁刷兄貴
想升D三級兵出黎希望易打D...

露娜食左我3粒魔導石，又唔係幾勁，有D後悔升左

點解要食3粒?
BTW 弓騎其實幾高攻
打少一件裝 46LV 都已經超絕風纏完有500攻
都算半隻機動打手

幾時知下個pool出乜

斬手指忍到陸版夏日姬pool出

想問女王係咪唔洗專精主教，直接用石轉返中間就得?

撞你個鬼
今日係咁食漢堡回體打兄貴....
痴撚左線

冰龍比狗打架

今日用金瓜子換到正義誓言番嚟

其實除左龍有金瓜子仲有咩關卡有金瓜子打

分享一下55飛兵兄貴4回合速刷打法
(公主聯盟)
拉娜 露娜 奶騎
雪莉 莉亞娜
(跟位置)
第一回合：
1)露娜向上走 開超絕
2)拉娜上一格打飛兵
3)奶騎進擊雪莉
4)雪莉收飛兵 天賦觸發再上去收弓兵
5)莉亞娜再動拉娜 拉娜走上岸召怪物 上去引兄貴打

第二回合: (正常兄貴下回會射光線)
1)雪莉走右兩格(兄貴攻擊範圍外)
2)莉亞娜向下走 奶騎向上走
3)露娜向右 拉娜同雪莉保持距離
(光線打唔到兩人以上兄貴就會自己走落黎唔射光線)

如果跟住上面兄貴就會自己飛落黎
第三回合：奶騎神J 3隻
拉娜 露娜 雪莉集火兄貴會岩岩好秒左兄貴 之後剩返一弓一飛輕鬆打

正常四回合會打完

換左兩把SSR都係, 想點

換左兩把SSR武都係弓, 想點

冇用咪拆左佢

想問下11月8有咩野特別池抽

我換咗下有換到雷丁專武

我就係想要

時空5-1以經推唔到要練兵了

卡左5-6 裝又唔夠料升
又開唔到開打材料升職

單抽先中ssr 頭先10抽得隻sr

都係推裝推 推兵

單抽信徒
前500下全部單抽 維持到3.2%

慢慢刷碎升4*

咩碎...

人物嗰啲碎

你地d銀瓜子通常用黎換咩

換鎚

刷邊隻

對元帥有愛
混搭左雷丁，莉亞娜，雪莉，露娜同元帥

但露娜唔係好識用 ，希望之後抽到利昂頂佢

而家刷雪露同埋雪莉

刷基伴入面果個任務?

係，一日得9次要分配下先得

初初信單抽
家下唔會單抽
最近隻元帥同阿妹都係10抽返黎

好想屌你個名....
好似好淫...

開左新acc玩,想入返LIHKG(舊acc己退）
個excel表係邊?

想問下8號有咩池抽呀

Lv40 最後的騎士 + Lv40 突擊指環
附魔total +攻擊 15% 以上
食超絕冇可能唔過600攻

新手想請教下
輕課玩 首抽見到有女王就開左波
岩岩10抽中左雪露法妮 疑似垃圾 我仲要係普通個pool 抽到....
無用過 唔知笑好喊好
抽返黎個D 個個都遠攻
玩左5日 應該過多兩日先拎到雪莉
仲有30抽 應該跌邊個pool 好D ? thxxxx

等下星期9月8抽奶騎個POOL
之後玩公主聯盟

存卷 等11月8日抽 露娜 拉娜
拎埋7日雪莉 可以玩公主聯盟

--傳奇的匯聚：雷丁、艾爾文、利昂出現概率提升。

--夏日姬精選：露娜、拉娜、蒂亞莉絲出現概率提升。

*精選福利：你從本次活動中首次抽取到的SSR英雄，必定是精選英雄中你尚未擁有的SSR英雄。(若已經集齊精選英雄，則可能重複獲得)

大把人想要都抽唔中你話佢垃圾

thx
咁我係咪者要升埋莉法妮同娜娒?

唔係個妹就勁咩 升做王女嗎 唔多識 ... 指教下

睇下下星期抽中D咩先再決定
反正頭一個星期, 都唔算好強大壓力
不過都係走去公主聯盟方向居多
升公主聯盟既人就OK

屌..差Leon!thx bro

我想要大妹，佢就比細妹。
你竟然話大妹垃圾。。。

屌你早幾日先買左120萬
今日得返6舊水
仲少撚過我現實生活

大妹嗌超絕 細妹係水兵 玩公主一定要諗超絕 有左超絕果隻先可以諗果個陣營

咪個個當真係有先得架。
巴哈吹之麻
一日官網同Fb未講就唔好當真啦。

你打開個生平睇睇邊個係大邊個係細先啦，冇大冇細

sorry 我唔識野
咁我會變左陣型入面好多都遠程 俾近武屈 女王係咪應該用粒石轉一轉職 去拎個被動補血 ?

升多LV 整埋50LV武器飾品一定過900

我50得65x攻

你唔愛佢

打錢關有無咩角推薦
次次打完剩一大堆

我得雷丁打到關5
得3隻ssr表示用唔灑

小紅帽,皇帝,蘭斯呢D

第一次用公主打45冰龍 過完出左2件ssr

小紅帽 黑王子

藍毛毛，粉毛，莉亞娜，雪莉，是尻但

ok thx

屌，最緊要快，又出乜撚光頭

光輝就雪莉粉毛海恩潔西卡
其他陣營......你應該唔會問哩個問題

屌成班智障

玩左差唔多一個月

克麗絲就係好撚勁 真心推薦

雙子細妹勁唔勁
好撚大波好想要

想問下,我依家27LV,發覺打2-2精英已經有D吃力,3星唔到
依家用緊女王,皇帝,元帥,光頭+ 骨騎
依家呢個位應該拎體黎做咩好?

升兵 升武器 升d突別兵出黎

一係就試下玩守黎過關
痴住光頭黎打 光頭係硬坦 再唔係雙坦用埋黃毛

女王99cm

句對白好淫

點解
我果隻40lv岩岩換左3級兵
食超絕580幾

要到45lv 海恩粉毛先有兩招群傷技

我不如up張圖上黎比大家睇睇咩事

似係飛兵未練爆

光輝前期角色得一招群(~Lv35?)嘅時候對面都唔多血
上面雪莉
左右粉毛同海恩，兩個都著+1鞋
下面25文同莉亞娜

第一回合粉毛同海恩啱啱好可以放一次，最尾又可以再放一次
雪莉風語＋落跑+再行動，淨係打滿血嘅
２５文....叫超絕

兵營好似唔影響你人物個能力

皇帝/元帥要升咩兵營好

邊有咁多加速鞋

男主飛龍騎有全隊加速

抽唔到光頭

得3格點用

想問下玩公主好定光輝好
妹妹好廢咁 好似光輝大力啲

想問有雪梨，皇帝,元帥分別點轉職好？

雪梨做天馬定龍騎？

元帥又係唔知點好，做槍兵定飛龍騎好？

求分析

冇露娜冇拉娜冇莉亞娜，你點玩公主

冇拉娜嘅公主就好似冇雷丁嘅光輝冇利昂嘅帝國

乖乖地比雷丁帶超絕玩光輝咪算

所以覺得好鬼廢

跟本SSSR

我而家帶馬修 出主角超絕
馬修 哈 莉 雷丁食buff

努力升緊星 用埋時鐘好爽

公主６隻重點角色全部都係ssr，即係首先你要抽齊

唔同光輝低星都可以一戰，公主要有發輝就要有高星，即係唔止抽齊重要抽突，或者掃碎片掃到2046

公主個個身嬌肉貴，冇咁上下裝備隻隻都脆皮即死，即係要有大量好防裝

公主職業唔係聖職就法師，升職素材料重複度極高，即係要用大量時間掃料練

想玩公主，你嘅財力同運氣養唔養得起佢哋?

打冰龍好幫手

雪莉唔係主角黎

慢慢黎囉
我主力光輝 後援公主
預左一個月後掃到四星先用

呢句真呀 利亞娜要4星 家姐要4星 2隻都要4星先100％發揮到
其次拉娜 家姐都要45lv 轉職食各2粒石 拎哂黑洞天罰先至變成痴撚線公司
最重要既係升職材料 裝備重複性太高 變相你卡既時間會比一般人長
想主玩公主既要諗清楚先 建議都係玩住光輝先 到後期抽齊有資源先慢慢轉型

新玩唔知點好，
想問龍騎轉左職做槍兵之後，想再轉返原本職業龍騎，係咪都要用石先轉得返？
每轉一次都要石？
定係用左一次石之後，任我再轉槍，龍騎

轉左一次之後任轉 但係要俾錢 一次3萬

用石頭開通職業，之後收金幣就任轉

明白，感謝。

克麗絲先岩

好貴

雞，公廁，飛雞，

夢2個故事線太精彩
點解手遊冇25文稱帝篇？

夢1，3，4，5點超越

Nds 唔知幾多又出夢戰

呢隻夢戰M 係咪吸客

又岩喎, 本來想用小號玩下公主, 睇黎都係專心玩返主號窮撚光輝算

調轉咁講，我主隊的確有3隻聖職，但咁樣反而升一次已經等於3隻受惠

升4星可以刷羈絆，5星唔敢講住亦都無咁快到，所以我手上d ssr理論上月中已經有4星

道具有部分重疊la，其實又唔完全一樣，有d角要加智力有d角要加攻，不過依家極缺錘就算齊裝都冇用

窮撚到附魔錢都唔夠.......

600石

強烈建議買兩個每日禮包
cp值高到飛起

慢慢咪上到去囉.......

呢樣就有辣有唔辣 投資哂聖職就奶法都食哂加成 最重要都係升職料 每5lv係一個檻 但其實磨係磨得過既

日日買
儲左好多石同卷

我都諗住咁
早兩日用完今日又要用...

我無買漢堡果個
果個都最好買?

我係隔日買
因為無錢
同埋我覺得$8已經夠屌
如果唔係狂爆玩

我見漢堡果個30蚊一日好似有D貴所以無買...

有冇邊到睇晒進階D料?

我都覺得
所以呢幾日又開始無買。 放長線釣大魚
唔抽武，唔打高lv過自己既關

其實隻game腳踏實地打低自己5lv 係實過到

佛系打機....

有冇人試過勁多狀態個個野會有幾長 / 大

所以唔強求了
同lv龍打唔到
勁多人出ssr
出多幾個sr比我都要還神了

係無能為力系打機

淨係買 $8

我果陣岩岩開始玩都專登選舊服黎入坑 就係為左唔追進度慢慢玩
佛系打機

兩個買齊就一個月課成千

我無記錯係咪有條線係幫魔族?
好似都無放

一餐飯

光輝、帝國、闇、霸王

係

一餐飯唔係問題
但係我仲有其他驚課

夢二實在太神作

價錢唔係問題 但我好憎要日日課 我寧願佢出個週卡 2週卡／月卡係派返呢堆野 一次過

相比之下夢1個故仔悶好多

頂冰龍捉路好那煩

悶1似而家隻game開局

光輝有利昂，混搭有冇得諗?
光輝：雷，25，克，莉，雪

冇粉毛debuff
之後點打

要拎走邊個放粉毛，而家48

有閒錢就買晒兩個囉,cp值係高過就咁買雙倍石
如果己經買晒雙陪咁更加要買每日2pack

我有混 利昂 不過已經轉緊玩戰略大師
我個陣 雷 / 25 / 克 / 奶騎 / 雪莉 or 里昂 睇場合出

雪同里最大既分別喺邊?

多弓兵就出里昂架啦
最大分別咪食唔到超絕囉
不過我隻里昂有藍色惑星 血紋 吸血鬼假面
所以我勁少用雪莉

超時空

呢個我成日無打

拆突破過既裝唔會比番個魂我

ssr唔係會多100紅瓜?

每星期最少打到拎種 最好打到拎埋鎚

遲d封左頂就唔可以lv𨫀過

我都未出過ssr

都好過抽唔到野衝動課兩pack

咩驚
d女正過拉娜咩?

其實到你要追英又手痕果陣係why not both 一齊課哂

marvel

之前低lv打第一場都唔夠打跟住無打到

500咁少

discord group, 可以YO人語音打龍/協力,
唔駛係街場咁伏
浮空城人多~歡迎其他server既人加入一齊玩

4星露娜廢4星sr防48lv638攻

5星雪梨4星ssr最黎騎士48lv637攻

見個個狂谷雪莉又試下，谷完終於過倒5-7

45lv ,5星武，超絕後574攻
班友真係食咩大

每日課唔代表會抽倒野

而家D人雷丁帶格擋 超絕 斬陽但又唔帶神衛

到底係咩玩法

我之前平均升同你差唔多攻，如果一早谷既我諗都有既

做武神，唔打算保人

打到6-1先有5星武
咁剩底既差額 即係練兵同星數

我發現我43lv都未打過即時pvp，排幾次都無人打
1000分係咪無人權

每日3張飛幾時先4星

仲有附魔

你班友到底食左幾多個漢堡包🍔練飛兵

上次活動沖62500 用左差唔多40個存貨 差唔多清哂倉

妖成日冇留意旁1格係會比人擋

仲有啲5星雪莉

你排休閒 沒人好正常

你要12-1/7-9 打分先有人

定係用左奶騎炸，邊可能差咁遠
同埋出技都係計英唔計兵姐

我覺得係啦

到後期無奶騎都唔知點算

1000分都打42LV係咩玩嗤,佢跟LV,唔跟分?

天使冇想像中咁勁 pve用番騎兵剋劍屬

用吸血

惡魔之吻呢把斧值唔值得練

唔出其 有人同你差唔多分就會配到 同幾LV沒關

沒人既話差幾百分配到都好常見

有時沒人 有人願意幫你既話 就可以同人狂刷分

agger

依家40LV 開始卡關

你無其他ssr武咪練

最後騎士就利昂用緊，咁呢把我俾元帥用

打45龍未出過ssr

有日常認真打45
無日常輕鬆打40

痴撚線,1000分有5x lv,班新手唔撚玩pvp?

45冰龍好廢

唔出奇啊, 大把人掃蕩流掃到50lv

終於用帝國黑暗隊過到45冰龍
不過冇嘢跌
熔岩槍兵好正

我45lv都冇打 個段時間返緊工

求carry
純帝國過唔到，主力利昂元帥打冰龍冇用
要另外升兩隻法先過到

岩岩打pvp
個對手先手超絕都未開 雷丁行前行兩格神衛
我隻利昂騎士精神就收左頭 跟住就投左降

純帝國係應該有2隻法喎

頭先我用頂賢者帽幫光頭免疫暈 對面用盾擊打我光頭 以為暈左 用利昂打我其他人 比光頭反擊殺左 就投左降

d人好中意未開超絕就衝隻槍上去，成日諗住偷得一步得一步...

屌你紅瓜子買武又出多支最後戰士做乜撚野姐

我連出兩把風斬

pvp點轉定陣先,次次都係轉果幾張卡好煩

打pvp真係太大壓力

玩番pve單機下算

同你交換

拿完石就算嫁喇

見到個48lv雪莉仲低攻過我隻43lv雪莉

海恩本身唔係帝國冇練，練左其他法
小紅帽要45進階先有暗鐮，主力都未升晒

街場路人一大伏
43lv攞隻超絕後300攻既雪莉出黎

我小紅帽加女王喎 暗鐮唔駛帶都輕鬆

43協力+++

我地相性唔岩

慘，要刷鎚

我開街場限46

我50

要鎚仔！好缺
要升sr裝

我都係47lv先第一次打

真係點都要死夠個獎勵
積少成多

我係冇錢.......好多鎚 同埋sr裝升上40既性價比太低 暫時我都係將功能性既sr裝先升到40

我第一日玩 而家仲係48(49)

突破用 正 慳一百瓜

到底d人肯升下個兵營未

我隻女王好勁

雪莉轉天使即刻硬左成倍

水兵可唔可以咁癲

水兵定位係終極搞屎棍

比人蝦 有冇爸爸幫我報牛

睇你地留言以為協力出鎚仔
出附魔同裝原來
喪打

出咩都係打兩場算

好心2個or開前有confrim啦...
有條pk彈出彈入搞到兩個打
好在贏左

我記錯左
已經死返去打兄貴....

同意 成日有D人又要入又要走

你地補魔會著+物防定魔防技既衫

儲石大師

梗係著生命

25仔 拎左劍魂PVE有用好多

btw 我兩個都著緊煉鳩法袍

新手一問
請問旅團有咩用？ 要課金先聞到

多數生命，波波會著魔防

暫時無用
遲下有旅團戰 可以換轉職料

叫我？利申0課

無用咼 成五回cd

點跟

3件+物防

同弓手互射

adore

刺客要點玩 ?

攻力低 , 暴擊機率又唔高 , 又薄血, 又行得慢
buff 下啦

遲下出白毛

精英5-5 雷丁開始頂唔住
雪梨衝出去變送頭公主
想等利昂池試試最強騎士

隻 game 迫害 迪哈爾特

啱啱抽中件血紋魔鎧，終於有返件似樣既裝

畢業裝

二哈狗也不屌

女王帶左群補被動加血
帶唔到冰錐

升做咩職 ?

女王 娜姆開三轉

正，女王有埋驅散
奶力加強

女王

娜姆真心廢

娜姆玩黑科技

女王咁搞法安娜可以放入雪櫃，不過佢冇女王同好奶水

但問題係E隻GAME唔多弓 打飛雞唔用弓好難搞

弓近戰比飛雞秒
點睇都係飛雞泛用好多

無啦啦送十張金卷
咁佛心既

睇清楚

pvp見到利昂帶劍兵
得3移

啲精靈可以出得返 邊個區捉

雪利後期用法都係其他人削完血出去收頭安全返歸/專狗沖後掛殺法補
其實同利昂差唔多 不過利昂自己夠攻直接殺完再走唔駛靠人削血
雪利好多時係前期易打果陣下下沖出去收2個頭又夠頂唔駛被人秒殺果陣用壞手勢 到後面要重新適應過

跪求意見
我依家玩緊光輝外掛利昂
我SSR最後騎士比左利昂
雪莉就用惡魔之吻
我自己都知惡魔之吻唔係好勁 都有人話ok用得 但絕對唔係雪莉畢業武
咁我應唔應該兩把都升? 定係雪莉用返SR算？

唔好J咁多啦

食屎

利昂用SR武 雪莉繼續升
如果你主養利昂就相反

Ssr點都勁過sr
照升

升唔到既SSR=垃圾

我第一隻五星

正13%攻

咦

守寶箱事件
電腦飛兵狗衝去拎
點玩

49lv公主打左1粒鐘都過唔到45雷龍。。。

派隻兵過去引佢打囉

雷龍真係冇諗過打45
輕輕鬆鬆打完40收工仲好

吓唔係掛，用粉毛+25輕鬆過

dklm lv37 d事件難打到
sr裝同抽券得個show字
伏

我頭先打金錘仔，事件死剩一件過都得，易過時空好撚多la，依家卡精英4-3，望住d 3階兵心諗起碼卡到40lv先夠抽

有25就唔好講野啦

我寧願打40都唔用資源升多個人 總有會用LV壓制打染雷龍既一日

原來我中左紅帽畢業武

第日六十五果d，冇戰術好難打
我用皇帝加路因，破攻減防咁打

過左了 打左兩粒鐘 唔知點解條龍好奇怪
放電D時機同我計既唔一樣搞到我成日要RE

55

打得好辛苦架
不過而家試左套打法可以輕鬆過唔洗打咁耐

里昂被動你地用整軍定係氣浪

25帶假面好啲？

整軍

我用開假面 其實打雷龍可能轉重裝會好D既
不過我已經過左要換兵種先贏到既階段

岩岩測試一下
用整軍白板係好睇好多 但實用度好似氣浪更好

僧侶系12LV左 但打唔到彩書 原來真係咁難出 上次仲第一次就趺

用每日次數個次打好易出WO

梗係冇左先講啦

原來已經等級壓制到45雷龍
皇帝光頭元帥女王奶騎 搞掂

打45龍出左呢把野

好似sr杖仲高攻啲咁

PVE：10

PVP：10

特效晕人，效果强大，非要说缺点，就是概率有点低。

最好的法师杖之一。

如果攻击带有弱化效果的单位，是整个游戏中，智力提升最高的武器。非常适合单体法术爆炸的英雄。

专属英雄：

拉娜、克丽丝

中神武喎

第1次打龍中SSR
洛基的假面

乜咁勁既咩

騎精有氣浪

兩rd完

Debuff 打50都唔難

而家嘗試擺資源落元帥 睇下整唔整到勁 最煩係轉槍要用過另一套裝 本來諗住轉槍升高職業精通 但有時又有需要元帥飛兵既關 用3萬蚊轉黎轉去好蝕

反正升唔到咁多 升住騎士先 升爆再諗

打左N場 單人先過到45雷龍 好難打

打雷龍出多d debuff就過到

家下SR裝多到..
D瓜子無撚用.
又唔出SSR

拆撚哂佢每個星期換附魔券

用勁WO 元帥 我用緊 就算比D傻仔弓射都還好
未升好 放左戰略已經過600攻

冇用 D附魔卷又無得合做高級
變左賣錢

拉娜終於夠料開黑洞 終於可以清哂全場哥布林 45 一場有20萬好爽

我都想玩拉娜個黑洞

快d開奶騎拉那pool。。
清哂d寶箱幾十金券
終於打到8章精英
9章難到懷疑人生。。

幾lv

45 岩岩打47個關事件都OK呀

幾星 咩裝備

人4星
30最後騎士
30迅捷外套
40迅捷頭盔
40突擊指環

4星同裝ssr 600攻正常。。但我果隻3星冇ssr 同埋事件敵人比較廢 我打時空 單對單任何一隻兵種都唔夠揪 淨係拎黎開buff 放龍息debuff下 同執超死雞

搵唔到點樣賣錢

娜姆屈機係兵種無視地形 打完即走

28LV已經卡卡地..依家有300體狂刷兄貴定做其他野好

兄貴同突破下啲裝

sosad, 30LV打龍冇人組隊打

solo唔夠打？街場好伏架打龍

agree 街場一輸扣體好甘

笑撚左..岩岩講完即中伏
1個41+1個44 都輸..打30LV
雖然我28

公主冇練粉毛勁難打

NORMAL時空7已經覺得好難打 成日要分路

41 44打30lv龍都輸 誇張左
你無較自己做3p?

唔明?3P?

練兵場3階兵係咪bug 左, 解左鎖都冇得用

抽到四不像咁
玩唔玩到公主隊？ 係咪要混黑暗？
拉娜同奶騎過兩日4星
黎緊有露娜池 係咪要all in 露娜

all in 露娜 就好完美

元帥2選1 1or2

1p 2p打龍有兩隻英用 3p得一隻
想人carry緊係較自己做3p

d藥水出個功能1個高級分解幾個低級啦

呢隻都唔係彩書解鎖 轉職先有得用架

係彩書呀 都寫住左通過練兵場解鎖

重開得唔得 我解鎖完用到

咁癲 冇升騎兵記錯sorry

公主唔洗坦 芙蕾雅其實唔要都得
克麗絲真心覺得唔岩公主 比公主用好浪費位置

又要錢

因為睇過攻略話要露娜
我無露娜
跟住d人話公主要雷丁後宮團
我又無雷丁
然後話要外掛利昂
但我又無利昂
仲有就係話莉亞娜再動好重要
但我又無莉亞娜

重開後用得番, 嚇死寶寶了
唔同兵差成百戰力

唔撚洗雷丁

公主未齊裝料士兵前無坦打法一定辛苦過用芙蕾雅坦 未45拎齊技法師aoe又唔夠力掃 無坦一秒唔切俾人埋身就死硬
公主唔駛坦係好後期齊技齊裝夠大力下下轟落去唔秒都打到對面重傷殺唔到你

以為哥布林清哂係一樣錢
頭先打3次都清
79200
11xxxx
12xxxx

40龍同45龍難度差咁遠既
40輕鬆過
45連清小兵都有困難

3係拉定莉

完全齊隊咼,只爭莉

親生女拉娜

必new pool抽埋露娜就攪掂

我日日都玩

有冇帝國隊打雷龍攻略
皇帝霸氣debuff唔到加攻 一下打死隻元帥

玩緊平民公主隊
雪莉 露娜 芙雷雅 克麗絲 索菲亞
無AOE，等抽拉娜

唉，玩光輝冇25文，玩公主冇孖妹，兩頭唔到岸

係咩好多人都係抽到咁撚樣

玩公主外掛雷丁

200紅晶又開寒冰劍
好彩打雷龍勁好彩出左領袖頭
俾左元帥用，開埋豪腕都頂到下
領袖頭算唔算勁

仆街譜人課金

迫

抵課啦 起碼唔洗抽

雷丁自提超絕咪算

我自己用光頭帶攻擊威嚇同戰吼，第1rd淨係皇帝同光頭入紅圈開buff，雷龍會出一下單體技
第2rd，女皇被動係三格外外奶一下，光頭行前打完到皇帝打，清bugf同減攻，皇帝解鎖左暗黑衛隊打完會回番啲血，夠血食一下雷嗚，利昂同元帥入紅圈係三格外準備下rd出手
食完雷嗚女皇開群補加被動應該回滿咁濟，跟住光頭打完到皇帝，注意走位，比位利昂同元帥輸出，跟住係第二下雷嗚之前應該完

都係
係咁奶佢地個閪邊
係咁奶個邊死都唔伸條利入去
等佢地勁想要係咁要你屌佢
跟住奶埋對腳同d腳趾仔

剛抽到 呢把弓如何？

有無人可以幫手打45兄貴

100分

畢業弓
刺客弓手都用得

都要睇佢出邊隻哥布林多

裝左把弓 你可以打近戰都唔驚 屈機

近戰弓手

雖然好開心 但我幾次ssr 都係中弓、匕首

升戰力越來越慢
好驚

第一隻5*
粉毛

日日用100石回體

早一兩個星期成日check戰力排名
決定以後唔睇
個人好緊張要玩快啲升快啲
我而家食到100石就冇再回

究竟必new 池25同雷丁搏雷丁好定係抽女果邊必中拉娜好呢

2邊抽曬最好

我想問特別兵種本彩書
係咪45既兄貴先有
40有無
因為單人既40兄貴我打唔到

想知係咪可以抽到三隻有曬先岀重覆，係既話我可能重課

超時空試煉好撚難打
雖則啲獎勵好吸引，幾時先打到ss拎ssr裝
打完B已經推唔郁

yes ar

打到b咁勁 我打到c已經收皮

抽個池第一次出SSR必NEW
第二次或以後可能重覆

等新skin即刻課了

即係得一次機會

到時玩公主聯盟既諗起都覺得好華麗

奇撚怪怪
我上巴哈見人地都係4星裝
我又4星裝
點解人地戰力可以去到27XX
我得21XX
係咪因為我未轉三級兵...

唔怪得知 玩公主要課多過其他啦 出咁既skin都有既

到時真係打飛機唔用手用部電話...

好彩呢排日日返工
唔怕！

有得換鎚?

換附魔卷

有新池預告?

講錯
換突破波波
友情換鎚

其他驚都係女角會狂出SKIN賺埋你SKIN錢

咁仆街了
打唔到單人40...

補著魔防~打龍做3P 抱大腿 D龍電你唔死冰你唔痛

你打唔到單人40你訓練場肯定唔夠12級啦，俾100本彩書你都冇用

10咋....

弓手同刺客畢業裝

咪係囉通常都係卡訓練場等級

本身用緊 雷丁 25 雪莉 莉亞娜 粉毛

轉拉娜 波波 入隊 冇用25 粉毛

推起圖上黎又幾爽 一堆debuff 難度差好多

即係訓練場夠左12通常都過到單人40....?

打到40lv穩過,但45lv過唔到,我想要狂熱者呀

我都想要......
你打到40，45唔可以連線同人打咩?

係wo.......,求抱大腿

細路你而家係咪玩野先....

打錢皇帝轉左劍舞
跟住唔記得換番盾擊去pvp

pvp冇盾擊削血/破坦會好難出手

雙子都抽中，等抽埋莉安娜就光輝、帝國、公主team都玩得

有d想用女王唔用小紅
夠膽死50%沉默打4個1個都唔中
睇過冇免疫已經

但氣浪要主動進入戰鬥先有効果喎
整軍被人打都加防，感覺好似硬d

負評

我隻利昂走錯方向
人地52lv 8xx攻
我開埋騎精先81x
但400至500防⼀乛⼂⼀⼁⼀⼁⼁

換黎既係張張刀冇張利
都唔知升邊個好
不過索妮亞推高攻擊力都好易

想問下大家魔防同防最高推到幾多？

日日check每日都係下箭嘴

e粒野應該比邊個用？

每個池一次定係成個活動一次？
我抽下面就實中拉娜
抽上面就係25同里昂
好難揀

Chris

今日打雷龍出好多好野
藝人面具，贀者法帽

無呀,光輝差佢,但又無pool想抽

牙chris又做mvp
奶騎攞撚埋去打劍兵
食屎！

唔夠膽check了
就黎變精神病人

有冇巴打帶45雷龍，小弟41

路因我爸爸

有冇新池資料?

白板好差

會保留

而家先知有芙蕾雅打返黎
老實講，隻game幾佛心

娜姆個新LOOK幾靚
不過要買

娜姆下星期出聖天馬統帥
仲諗緊當初佢點解唔跟原著...
伊梅爾達——新增主教線終極職業神使
—解鎖技能：
再生：[治療]主動使用，使我方單個部隊每次戰鬥後都可以回復10%的生命，持續2回合。
驅散：[支援]主動使用，去除範圍內多個部隊的最多3個弱化效果，並恢復施法者智力1.5倍的生命。
—解鎖兵種：神官/ 突擊弩騎兵

娜姆——新增聖天馬將軍線終極職業聖天馬統帥
—解鎖技能：
背水：[被動]部隊生命低於50%時，進入戰鬥時防禦、魔防提升10%。
疾行：[支援]主動使用，以自身為中心的2格範圍內所有友軍的移動力+1，“攻擊”“智力”提升20%，
且免疫：“移動力降低”、“所有被動技能失效”，持續2回合。
—解鎖兵種：聖天馬/皇家騎兵/天使

玩帝國隊有女王真好
利申200抽冇奶騎

想問下元帥點行好
依家揀左向左路，中路洗唔洗食石開

不枉女皇咁大對奶
果然奶力十足

我忍唔住升隻潔西卡屌打啲飛兵

左路攞超絕
中路開黎玩飛兵（建議）

元帥玩飛兵勁過做坦

Thx! 諗緊買唔買石好
已經用左1粒係皇帝，1粒係女王

又12體

女王正式做奶媽

出左洛基假面
睇評價好似廢廢地

想問下公主應該點組

而家有雪莉 奶騎 細綠頭公主 拉拿 克莉絲 芙蕾ar

5隻都未練夠
黃金6隻
蝦我呢d死窮鬼

勁 黃金
我白銀3

我覺得好廢 只岩水兵用
將來出果隻古巨基既畢業裝

勁，我都只打5場

我覺得奶王 啊唔係 女王而家d招已經夠用 多左兩招仲要煩點配技

時空7好多槍兵 連僧侶魔師都帶槍 淨係靠皇帝好難打
羨慕你地有25文 我帝國都要抽返隻

嘩正呀！晏晝唔記得邊位巴打講訓練一到12就過到
我頭先一過左12去到真係的左

有用架，同埋最好解用彩書開個d兵

但我打唔到彩書

有用雪露的朋友，你地走曬左中?

新服做最高lv個班屈lv

岩岩打到時空有得出六個人
我都要諗諗出乜好
無裝

先開中
左邊要升弓兵先勁，一開波無咁多資源升。。

協力刷附魔
刷初級

點解45街場咁少人打

雪莉岩岩35LV 轉左龍騎
我想問左右2條線駛唔駛精通埋?
精通哂係咪要3粒石?

台仔堅戇鳩
高5等，屬性克制
秒唔到，咁我世界點名叫佢反省下。一幫傻鳩出黎話乜乜我亂黑

我係諗招乾涸好似pvp先多用，招增援就夾佢的天賦，但係單以招式黎講，一般情況就好似中間個堆都夠做

我都秒唔到

都係睇運氣
全十抽 公主差奶騎齊隊
只課月卡

今晚狂刷45僧兵料

摟屌

打左5場冇彩書點算 又要曬每日數打出黎

其實真係最緊要忍手留石
唔好亂抽

要啦，打45都係為左出黃書
唔計每日

自膠，以為你講露娜

但星期日想打槍兵 熔岩巨人想出世

你地協力有無出過SSR
次次都出SR貨

玩帝國200抽無光頭
搵元帥定皇帝做坦好D??
其他用緊女王 /小紅帽/ 安娜

皇帝坦

屌硬

協力都auto係咩玩法
打左好多sr

新手想問有奶騎 雪露係咪可以行巫女？

卡左普通時空7－5
d法師好勁

普通7都成日拎唔到3星 痴痴地 全部兵仔屬性都高過我超絕後既屬性 除左里昂係高攻d 僧侶都帶槍兵 法師一野秒近戰

分兩路
左邊皇帝 元帥 女王
隻皇帝一下比火球炸死

洗鬼
利昂帶飛兵無視一切

組帝國隊放 皇帝 里昂 黑魔 女王 加 雷丁 好冇 定放隻槍坦

有時都唔知打協力為咩
都係拎埋堆SR

仲要有機會比AUTO狗害到你無體

仲有班垃圾撐d雷狗

我發現佢fb專頁好多痴線佬

我今天剛剛抽碧空雙子人物終於轉到了但為何ssr不是雙子人物而是給我莉亞娜？可以解釋一下嗎？
我的伺服器艾斯德魯遺跡，
人物ID英雄向後跑，等客服人員給我解答一下

仲叫人補償返比佢 痴撚到

女王變奶媽強咩？我覺得一般

唔覺囉 我隻里昂就算唔係top都帶住40lvssr武

唔該巴打

我用30最後騎士
定係你打精英
我打普通唔覺有咩問題

抽左百幾下裝 拎左唔少畢業裝

想請教巴打一下我黎緊8號目標抽邊個好
係咪拉娜

玩光輝抽25仔
公主抽女

驅散幾好
推圖成日比人上debuff

金剛棒

50暗龍出咗把ssr

帝國冇升克荊絲其實點打暗龍?
用利昂硬屌?

克莉斯好on9,搵人幫手打45lv 兄貴,佢隻克莉斯開灑技先397攻,都秒到d惡魔打王都扣萬 好想要呀,8號抽佢番黎算

諗利昂同皇帝邊條線頭都大

索菲亞
冇奶騎

女王sr頭用邊個最好?

狂熱者仲小血過驅魔師

賢者帽幫光頭防-移動
術士帽-敵人魔防

所以我都覺得驅魔師好似好用D

利昂暴擊轟落隻暗龍到扣3萬2

50暗龍出ssr呀
附魔卷

愈5級打有啲難度，重打左兩三次先輕鬆攻略

群體魔防+千騎
只有我護自己
冇對面護人

救命 pc版玩唔到 入親關卡之後全員準備 就hold畫面

試過重裝都唔得 有冇巴打幫到手

超絕後3個BUFF，食晒被動狂熱係勁D

玩緊時鐘元帥搏兩野龍息 搏中時幾過癮 雖然打唔死人 但見到係咁debuff幾有feel
加埋紅帽係後面範圍攻擊 點左練兵魔師打debuff人加成 debuff循環流

(打咁多野最後都係打唔死人)

帝國容不下童顏巨乳

大佬呀你唔好咁癲啦

左面有個鐘既

打魔物好撚勁
sssr呀

45lv雪莉

比8蚊咪有囉

5星 走啦

暗龍真係最易打

唔出ssr 易打都無用啦

40出唔出ssr

咩龍都未撚出過

出過 但機率真係好撚低 基本上家下刷完每日次數 解完每日任務就拎D體去掃料算..

玩到49先轉玩戰略大師好撚卡住

如果再生係1點就用，
如果唔係用招冰凍得閒幫拖搞9啲槍兵再被動回血仲好

我都準備轉，不過係轉暗黑

唉屌魔防唔夠高打裂縫5既最後果關打唔到
皇帝同元帥俾jessica同拉娜搞兩下就頂唔住
又無彩波升岩岩出既領袖頭同巨人腰帶
點搞卡住了...
開哂劍槍僧既12lv彩兵
唯有繼續刷裝同升星

Btw領袖頭同巨人腰帶有無用？
我配落元帥度加頑石

暗黑好好玩，pvp debuff玩殘對面
但始終隻奶媽食唔到超絕

利申用緊女王配神官騎做奶

好矛盾 比你地揀 你地會單人穩定刷55暗龍
定係同人組隊打50lv暗龍 而且有機會滅團

有FD就陪FD打50/45
毒L 就55

唔出奶媽啦，我冇拉娜，準備法娜頂

琴晚9點同FD組隊打~玩野輸鳩左
同另一個FD笑9佢

應該是畢業斧頭

你純玩pvp？
無奶媽推圖推唔郁
我衣家用呢隊推，無騎同飛有啲慢
但都算穩陣
波 魔女
皇帝 暗衛
元帥 黑槍
拉娜 魔女
女王 神官騎

轉隊個投資都幾大~

屌 第2次中雷丁專武 我帝國呀仆街

我卡圖，有一關對面四騎兵向下衝一過線就輸

岩岩第2次出 正義誓言 雷j專武

你覺得弓不行，是因為你沒有白嫖弓，沒有體會到近戰弓貼臉秒人的快感。
你覺得弓不行，是因為你兵營真的都點10級了麼？10級火弩，10級天空射手體驗過沒？
你覺得弓不行，是因為競技場沒有被對面娜姆開局無buff秒里昂，是因為沒體會過白嫖黑科技一發平A帶走雷丁

其實加一弓同近戰弓兩把都好屈

再加埋個兵種天空射手屈

始終係後期先要養娜姆弓手

近戰弓 弓手不了很軟皮 俾刺客二哈會更佳

其實呢 有咩終極兵點到十級唔勁???
個個都咁土豪就咩都勁啦

天空射手加埋遠程弓 輸出勁過好多兵種 係好撚恐怖

45暗龍出左雷丁專武 好感動

有每日獎勵可以同fd打50，冇就自己打55
55開始冇每日獎勵都有機會出ssr

38lv
玩光輝
用緊3小強 雷丁 25仔 雪莉
有點卡

有雷丁 25唔差喎，都係個句升下兵升下裝，都唔得就打法問題

想問全屬加1姐係加邊啲?好唔好用

好野黎

比左利昂 好撚好用

岩岩換箱換到

第一次抽到呢啲野人地話正

我仲係50ja

利昂打完彈返轉頭 逐隻打唔得咩

有無人知超時空彩鎚果關點過？
用雪梨秒中間拉娜會比下面娜姆秒
雪莉秒下面娜姆會比中間拉娜sm

我都卡左

原來裝50LV就max lv 一直以為60

證明你唔夠勁

我都唔夠佢打 D電腦D弓好似拎火箭大炮咁

我都係用緊25 雷丁 雪莉 主角奶 最後果隻係雷恩/so菲亞
都打到上6章
重點係雷丁咩場用咩兵
同埋到後期，克唔正兵種既話，要計好雷丁頂兩下算，因為好大機會斬第3下就死雷丁 雪莉一開始一定係斬弓/法先

卡左B級試煉4
沒法師好難過

same

有法都難，佢啲遠攻好難清 放棄，得個100石，下版一定仲難

用利昂慢慢一隻隻殺晒 女王一早控制失誤死咗
剛剛過完b5 真係無力上

諗住一陣試下出潔西卡同海恩放隕石炸鳩死佢

我b1都過唔到
要升下lv，50lv先再打
世界競場好似好少人打，打左5場全勝就2000名
早知一早打，差好多獎勵

競技場係level鬥高

無人遇過

抽到幾件波波畢業裝 排唔拆好

聽聞光輝後期要外掛波波打時空

求其打返個白銀 一日都有40-50榮譽幣

打一場要好耐 排勁耐，打個時大家又慢慢行。。。

打一場15分鐘起跳，實力差唔多，拖得長嘅真係半個鐘就咁冇咗

連續2日打龍出ssr

有冇人光輝照升波波？

blocked

升左 拉娜同波波 都真係幾唔錯

你地大概幾LV到先開到轉職既3LV兵

冇bonus打左兩條體45都唔出彩書

45開始轉到

留番有bonus先打啦 效率太低

有bonus打左低lv
想要本彩書開天使咋

第一隻轉係咪轉隻坦先好D

抽到件最後之服

呢件好野黎
畢業裝 雪莉用

你地打龍都會係黑店買鎚仔

我轉左利昂先 大力啲

唔買點清d友情點

黑店好貴，用友情點買就得

呢件係皇帝畢業裝 皇帝面板高

好彩光頭有復活岩岩好贏左
我好似係第2rd用元帥buff地形用利昂秒左拿姆先 第1rd光頭頂左佢一野冇死

都係轉番去拎騎精先

有咩慘得過有bonus都唔出彩書

我打龍就出廢野 你地打龍出畢業裝

冇料升都冇用 仲用緊SR裝

課定外觀包，等拉娜一出即刻換衫瘋狂奶佢對腿，腰， 波，肩，蘿

未撚出過

50級拎到聖王比光頭之後 件ssr加速鞋唔知比邊個用 比皇帝用?

就係打兩次有bonus都唔出彩書
我試過

幾級龍?

45以上有機會出
打得越高越易出

lv45出呢把
係咪可以鍊金

係 最垃圾ssr之一

仲以為好易出 空歡喜一場
之後連打左5場咩都冇

陸服話打65龍都係得10%會出ssr

10%好多架喇

陸服呢把同骨灰盒成打成打咁出
冇用的

刷首抽通常要用幾多日

睇你好唔好彩，我就刷左兩日

想問 你地光輝隊 點打50暗龍呀

雪莉 艾爾文 雷丁 1補 有利昂放利昂 冇利昂放多隻補

點企呀

咁到底你係出邊5隻先

雪莉 25 雷丁 莉亞娜 粉毛

睇你雷丁坦到幾多隻 坦得多咪引多D
坦唔到咪等小怪自己飛落黎
清哂小怪雷丁可以去死冇撚用
你都係用雪莉一隻做打手姐
清完小怪咪直接用雪莉上去打
得一條路你仲想點企位

而家48
用緊 25 利昂 雪莉 奶騎 雷丁 克麗莉
平時靠利昂開超絕，再帶千騎
另一邊25文開超絕

但本身有皇帝同6星光頭
想問如果轉營轉帝國會唔會好d?
利昂帶千騎同騎士
25帶劍魂同抑頭，轉槍兵
皇帝開超絕，光頭坦再搭隻奶騎

咁樣會唔會好d? 但又唔搭得雷丁雪莉 點好

點解要用利昂開超絕先
你而家呢隊利昂用騎士精神咪解決哂所有問題

有無人打50龍？
我帝國

里昂BB 800攻了

我都係外掛利昂

利昂帶騎士精神同千騎 食唔到超絕有冇問題？

50級仲係打緊45兄貴

50級好撚難打

所以決定同街場fd子打45auto了

冇左超絕味冇左加防既buff唔係咩？而且利昂超絕3格+15%攻都有用 所以好難抉擇

刷左N日既料 去到49rank 都只係夠升3個人既職 統帥之證4個人要用 好缺 只夠一人用

帝國係咁
3,4條友用同一款料

即係打5日先出一件.....

咁我2日出2件咪好好彩

教大家卡龍絕技
如果你聽日條龍唔夠打 但今日條龍好夠打
你可以12點前入場 12點後先殺 咁就可以用第2日既次數拎高lv d既龍獎勵

決定將元帥轉返飛兵
打到中後期雙坦真係唔係好得

裂縫5-6 D怪係咪都係3LV兵
想打料進雪莉但係精英4-3已經3LV兵 唔夠做

45以上係每日獎勵先有，基本獎勵要55

Sr裝係咪唔洗升5星？

之前有人話分別唔大？

我都煩呢個問題，自帶超絕好煩，變相又少一個turn攻擊

第9 rd開始一下一隻 係咪唔夠打架咁

試過40龍 基本獎勵出過Ssr

明明打到我
係都要打個npc然後輸左

所以而家諗直接轉帝國，放棄雪莉
咁25仔同利昂就可以最大化功用
但雪莉其實都好好用，又係飛兵...唔捨得放棄佢同雷丁換光頭

我出個啲係bonus到
咁爆體刷下先

我雪梨個60碎重未用
唔啱陣就冇謂用

有冇巴打知？

夠打唔升住 唔夠打先升
煉金會退番大部分鎚仔同錢

飛兵都可以做坦 睇大陸仔講

要用機率出技既先升 或者多錢得濟都可以升

Sr升六星都無問題 得4星你點推圖

無bonus應該要55先會出，留返啲體吧

性價比咁低 都真係推唔到果陣先算

想問下彩書係咪每日頭兩次先會跌?

係機會會大d
但要打45或以上先會掉

打左一條體45冇出
一打50就有

打到把雷丁SR專用武

SR專用武係邊把?

上巴哈睇係佢

呢把唔係公廁黎咩

奴隸劍

有特別效果既sr裝特別難出

想升級姐,連續兩場43lv對同一條49lv既,點撚打

SR裝我覺得呢3件都算ok

同一時間排好易撞到同一人
輸左等幾分鐘再排

升左隻路因，試下打雷龍會唔會易d

屌唔記得打 希望唔好趺出200

好易 一出buff就大喝

我睇到即刻去打一場50
屌 都係唔出

騎士精神仲勁過超絕 只係時間短D咁解 你用得都係黎秒人唔係玩持久戰啦 外掛本來就食騎士精神 如果你話外掛都要自帶超絕
你唔好玩陣營啦 帶5隻各自開超絕咪咩都玩到

正wo 5隻帶哂超絕

屌係老味咩 隻水兵係度玩捉e因 捉左十個回合

全部外掛

ai好on9架 條路比人封晒，目標又唔係攻擊範圍內會走其他路，協力如果唔夠力秒可以搵人輪流封左右路專心殺中路先

40龍協力
不過好普通

43協力d水欲 係攻擊範圍佢都唔攻擊

紅色之月都叫普通

就咁+%以為普通

法稍共通畢業裝都普通

法師

今日43協力咁難打既 連輸兩場
隊友隻人都唔差

轉打38算數

光輝冇雷丁做坦真係好頭痛
有冇建議用咩坦咩?
黃毛/光頭/芙蕾??

呢三隻得黃毛食到超絕

黃毛啦

用返槍兵定騎好 而家先35LV
諗住8號ALLIN雷丁

坦用槍兵 防夠高

法師通用杖喎 正嘢黎

係咪真係要ALLIN雷丁先得

玩戰略大師
三號位放蘭斯 紅帽 定女王好?

你1245是咩

斷估利昂同元帥

1 元帥 2里昂 4光頭仔 5奶騎

女王 無冰打槍兵會好痛苦

Chris 好用呀ching
而且佢又係光輝

你地係咪會唔拎任務D經黎壓等

有石係手就好想抽

奶騎同佢比邊個好d?我見個個巴打都想抽
見自己又抽到所以先升

見大陸仔用20/30個漢堡刷55LV暗龍都係出1-2件SSR

想問下掃蕩同入場打
除左快左 係咪冇其他分別

帝國齊皇帝元帥光頭女王, 就係差利昂
可以用邊隻頂住先? 依家用緊海恩

綠帽

1000榮譽換左個精靈石之戒
升爆3星仲廢過用緊個4星sr勇武

己放倉底

如果我係你
雪莉 + 25文 + 黃毛 + Chris + 奶騎
前4個都食到光輝
等抽到雷丁 就換走 黃毛

利亞特 ?

我依家都係咁 等緊雷丁

睇佢R卡就睇少佢, 6星80%血以上30%攻防都好好抽
又可以練住裝等黎明

本身個30oh ac光輝差25文
屎忽痕開d舊ac 10抽中25文+露娜，本身仲有隻雪露，即刻想轉黎玩 但呢個陣係咪得公主條路行

係公主差隻拉娜
25文可練黎打雷龍

拉娜用緊sr爆裂杖加魔女已經覺得好大力
但一直都無紅月做唔到最強輸出

做乜春

用pvp幣買2個sr飾
一個係+魔防既腿
一個係+魔防既吊咀

寧願儲夠1500每月買轉職石同ssr
抽300箱中廢野會好心痛

放心，換完1500一定有突

情願博3次SR
定一次SSR?

有突十幾個300箱

我見D大陸仔係儲漢堡
跟住星期日一次係咁刷暗龍

暗龍易刷嘛

世界競技5場完成
對面狂投降

谷鬼氣剩係谷利昂雪莉
pvp ban人隻坦衝去秒人
然後被sm

原來50火龍基本獎勵真係會出ssr
可惜係癈弓

點樣可以谷雪莉？ 打pvp見人地隻雪莉起碼600攻以上

係唔係要爆體刷gay絆

武器上5星，附魔加攻，上buff0應該600攻

升件衫上4星定把武上5星先好

聖王護符同埃尼亞斯之甲係咪都係分解貨?

係咪bug左？

好似唔係

唔係 可以升

主角開人個陣揀錯職有無得轉

無

申請左入LIHKG, id: Fang

邊件比光頭用好d?

有無巴打知職業精通加既屬性 用石轉左第個職之後會唔會無左??

點解帝國篇最後一戰，謝老閪會帶百夫長，我里昂點秒佢

蝙蝠未夠lv用

呢兩件都分解 識唔識玩

邊個係謝老西

唔會
升得最勁係全通

點解你成日都中 歐洲人

謝西加 加兩姊妹守城果關

50火龍出左SSR!!!!!!!!!!!!!!時鐘

上面pvp，下邊通用
光頭好難揀甲
血紋，埃尼亞都岩用

隻驚真係有自動平衡SSR機制
永遠都係~2%機會
唔知係好定唔好

感覺上55火龍比較易單刷
容錯都比較高
暗龍成日過左round數，一野buff團滅

曲線摟屌

開埋右邊線

精靈石之戒都升

我之前300抽得4ssr

試下掃蕩普通關刷料 掃十場先出得3粒 勁野

之前以為勁野

有冇人一齊打55龍？

首抽 巴恩哈特 開唔開

皇帝勁呀，抽埋利昂一齊玩帝國

上左45lv
第一個夠料轉職居然係25文
望到雷丁炸料，心諗點撚樣打呀

我想問8號果個係咩pool黎

精靈石之戒好差咩 , 我比黎明用緊 仲升左一下

D公主D料先慘.......

雷丁轉左先得個烈陽，升完都唔知勁左去邊

早知升25文好過

都唔知呢個叫bug定叫德政

45lv 3星雪莉開左超絕有600攻，合唔合格

我當時都係得25夠先

25文撚有位帶劍魂
超絕同大叫都要左4個位啦

我平時都係用斬陽咋，大叫好似無乜用

大叫打龍用
除pvp都唔會拎劍魂,五回cd

減攻清buff wo
當你見到隻雷龍由8xx攻叫到560攻，你就明

岩見到步場升級要健身球
要打弓場個個先有既頂
弓場未打過

下 ！？ 升步兵要弓兵料？
咁on9?

屌你升左兩三個三級兵種出黎好打勁撚多....

5-6 普通雪莉都帶天使
點打呀

有冇地方有得睇練兵場升級要咩料的
google個d...

比我
我仲用緊路因…

我無左25邊個出超絕

26主線難打過閪咁

啲人話波贊魯練黎單挑冰龍
點打法 我唔夠抽既

8號個pool幾多點開始

有冇POOL都唔確定
好似話D人鳩UP咋
我見FB無寫

台版而家d料全部都係台灣見面會果陣台仔sd返出黎

要一身魔防裝，你幾多魔防？

里昂元帥拎左吸血蝙蝠之後
入左另一個層次
每回合回2000-4000血

咁留定石LOR
知唔知蘭芳特幾時出?

2000-4000
我無睇錯呀嘛......

包埋奶騎吧

奶騎比盡補2千幾咋嘛
即係佢剩吸都吸2千....

主動攻擊 吸27%傷害

唉
里昂我又無奶騎我又無
喊出黎呀...

你地會一野谷到把武上40
定每件SSR裝30 30 咁上

玩到41lv冇乜動力了

武 飾上哂40先

打手武器飾品 ＝ 坦防裝》其他

唔撚係嘛.....

元帥邊有咁勁 唔好呃我

開始卡關

你成日同兄貴做愛

岩岩幫元帥左線精通左兩獲 後日夠碎升埋4星 睇下會唔會勁d 可能我冇靚武啦

元帥不嬲勁

貼面板裝備黎睇睇

元帥有裝係勁 又硬

你地覺得我隻雷丁應唔應該轉去王者拎重槍
但我而家仲未輕鬆打到D轉職料
如果唔轉過去就用緊狂熱或者娜武神

元帥3千幾戰
Sr 5星裝咋

無咩問題
我拆過件40 lv sr裝
比番80000同6粒ssr鎚

一定要
我見大陸講
槍係最高血防，正常除左多劍/魔物
都係帶重槍出街

我果隻2千8都吳國敬
升埋50轉職料再加一粒星應該3千戰左右掛?
而家我出佢黎噴下龍息玩下

btw 兵仔帶緊石像鬼

我資源盡量都比哂里昂先
話哂主力

但我而家轉既話要用一段時間王者
因為未夠料升重槍出黎
但王者會唔會唔夠防...

但係果d突破用既紅藍綠紫要刷出黎 果度好曬體力

未重槍之前用姬武神

agger
而家淨係刷轉職料都起碼3條體加一,兩個包

我上網睇見大陸網話等去到50級先轉過去拎重槍...

打45弓兄貴 一次派3本彩書俾我

但我無弓兵要升 純粹為左打健身料

你就好...

如果有leon係咪唔洗練主角騎兵？
我見巴哈d人話冇leon就練主角
Leon可以獨立咁用？唔洗理佢超絕？因為我得光輝一隊

唔洗超絕已經好撚勁了

yes 姬武係頂住先only

我反而覺得紅龍易打過暗龍
可能我冇升雪莉少隻打手
彈出彈入過左40紅龍
食蕉今晚簡卡45龍拎裝定步場45兄貴拎彩書

有招騎士精神已經夠做

玩公主同盟又有利昴, 用雪莉定利昴做打手好?

我而家諗住升埋天使兵出黎就可以推關...
應該輕鬆好多

個人意見
雪莉＋雙AOE 》雙打手＋1AOE

五條女任你屌好,
定四條女加條男神,你無份屌好?

10條女任我屌好
我要屌10個....

有巴打話小紅帽好好J架

人地唔知以為小紅帽係女黎...

好重口味。。

未有暗黑公主

臭作嚟架喎

會玩帝國嘅都係gay,好似係

即係唔洗升主角直接升leon

利申玩緊光輝

其實超絕同騎士精神可唔可以共存?

女主好用 比埋女神淚 寄生樹佢 都幾萬用
等升5星 仲差頂SR賢者帽 出極都出唔到

岩岩打事件出左

佢招被動惡過好多人

我d奶ssr裝全部都係大奶女王用 唔打得都搖得

想問下拉娜用邊把ssr杖好

大家都係SR裝 但3頂有技既帽都出唔到
我諗應該機率真係唔一樣 會得別難出

打一次打50火龍,過左,再第一次出ssr
咩血之三弦琴 o唔ok的

AOE 唔計主動進入戰鬥
姐係一邊多1%魔防 一邊多1%智力

如果你玩單體技
就一定右邊

今朝打45火龍打到1/4血先比人團滅

分解裝
評分網得4分

把野我連抽3次, 一見到就火

推圖推到5就開始唔想推, 要慢慢打

時空精英7 皇帝打槍兵差d唔破防 想用番霸氣

岩岩打哥布林,大公主招天罰真係好大範圍

40lv公主隊卡左精英4-3 2日左右，換隻娜姆入去即刻3星過左，殺飛兵勁撚到

5-6一定要雙補，一左一右咁行，煩到嘔

隻里昂50左都打唔到料比佢進

所以我而家個玩法係慢慢刷算 夠lv無料仲慘

都打唔到果關，點刷
利申雷丁45lv d料關都未開

二哈騎帶咩兵好...

小紅3階招得3格

打到料 但未50lv

我都係出呢把，即拆

31LV諗住挑35紅龍 慘死

飛兵

天使?

今個禮拜50+PVP難打左好多
等級壓制唔work了 49級6星隊都可以打爆55 4星隊

後期里昂都係用吸血蝙蝠?
等我練兵仲練晒落騎兵 無升過飛兵

骨犀都要練, 有步兵場合一下撞唔死就係靠骨犀

骨犀>皇騎?

玩回溯
差d清唔哂哥布林

究竟毒巴點打55龍
50龍都係岩岩好過到

200種子抽左十幾次武器/防都係垃圾,
利昂用SR+最後騎士打到執笠

搵60既人打55

睇場合, 骨犀+攻, 皇騎基本上發動唔到..
要生命80%以上, 利昂防太低撞第一下/或被撞一下就GG

善用25文

皇道....

練光輝應該過到

我49lv 公主冇練雷丁打唔贏開頭啲怪

抽唔到

總之就係減攻 清debuff

48lv打50火龍打到尾rd死淨兩件先過倒 啲debuff好煩，可能出克麗絲清仲好

成日都禁錯待機

3-6班騎係咁撞我護衛丫拿
腎者帽萬歲

終於過到精英6-6 perfect

aoe 萬歲

係咪應該69互含慶祝下...

咁高戰

點過

腎者帽假sr真ssr

過關同滅團既分界線

冇出過賢者帽

開頭用奶騎過唔到
後尾索性唔用
左邊雪露克莉c，右邊露娜雪莉
露娜超絕踩城牆，雪莉秒騎，打殘步兵
雪露上前頂住騎兵開天罰，克莉c 單體技
上面步兵冇大半血
round 2 騎屌雪露，雪露冇哂兵
步兵行落嚟打唔到你
步兵打雪莉，步死
克莉c技打步兵群回
之後就簡單了，啱啱好7round殺
值得一題係我round6天罰完上面boss會行落嚟打你唔到，咁就可以用法師點到佢冇血再收
下面要秒法師唔難，正常練度就得
忍唔住分享，打左好耐

點做到

出咗兩件，快手食咗

仲要咁多種子去抽裝先屈:

41好似岩岩脫離前期
我都岩岩41 而家45啲關都唔多夠打

45lv表示雷丁d料點撚打呀

我都48級仲未打到佢既料

抽中左嗜血劍, 加埋索爾項鍊
皇帝盾擊+割裂+嗜血+閃電鏈

50表示最後先進雷丁45,進完無奈又50了

琴日終於有重槍 打到嘔血

41-50呢一段完全係課唔課金嘅分野
淨係重課都好難推圖,仲要肝兄貴

post埋裝比你睇啦喎
你練到55級就有架啦

日日打50/55龍3日左右就可以抽一次, 抽到打到唔岩既就拆, 每個禮拜都可以換得哂

我仲要一次過養光輝同公主
等如養多拉娜同雪露兩隻

雷,25,克,莉,雪莉,奶騎,拉,雪露,

8隻

睇你心唔心急既姐 唔心急用1個星期黎慢慢刷返d料升裝升職階搞兵場 其實慢慢推都推得上 係心急先要重課買時間 我平時都剩係打每日3場兄貴 無左每日獎之後咁肝法d體完全唔抵用 寧願慢慢留漢堡等有類似上次波波活動咁先拎黎用

救撚命d電腦可唔可以咪咁撚智障
明明佢去到某一格就贏跟住佢企係隔離果格都跑返落黎打敵人
連續兩次咁樣跟住比人打撚死
點呀大佬你

我Lv48打完精英6-6，精英6-5開始已經係Lv55料
你Lv50刷唔到Lv45料?
定講緊唔夠體力掃?買體買盡佢囉

但有時都係因為咁無輸
明明佢行多步就到,我就輸,佢偏唔撚行返黎打我

跟住頭先打多場對家隻飛兵又勁撚醒
我走開佢唔追我直接去贏果格
我dlkh

我宜家都係慢慢升兵上
但就冇左頭一兩個禮拜勁煲嗰種熱情
做日任,有時間就試下推時裂或者推住羈絆先
重課嗰班要考慮埋PVP,輕鬆打邊會燒錢

我記得有一關要守左下，中段左下會出敵方援軍，第一次打唔知趕唔切返去清，但佢下一turn唔係行落去係行上去打我d人

我而家就48都未打得哂精英6 同普通7 慢慢推

其實一開場先要肝兄貴 中後期都只係缺彩色料 勁難出
用每日打就算 唔想哂體

無錯 前期缺啡銀書先要刷量 到金書彩書已經唔係書一樣野 仲要刷埋其他健身材料

45之後其實係養生farm材料兄貴，武
圖就算推到都係好彩

飛兵天使要劍兵啞玲

所有中後期根本就係養生 前期要刷兄貴係要早D開3階兵姐
到後期就算人地刷多你1000體兄貴
個差距都未必會真係好遠
兵種5級之後就開始好難升 要刷到10級兵有排 急唔黎

其實隻game
打到35係開始
45當爆機先喇
45之後都係裹關

即係咁，唔係係戰術唔得
係你唔夠資源谷戰力

總係有好多人諗住抽齊一手ssr 齊哂公主帝國光輝堆ssr就可以屌打d關卡

後面d關
你有隻700攻雪莉以為好威威喇
點知求其搵隻飛兵都700攻

55兄貴隻槍兵仲高攻過我leon

抽夠人之後咪講角色特性同武器點buff同debuff
手機game hardcore到咁真係好少有

D技先狗
大家都係雪莉，電腦個隻d技唔同既

而家一堆SSR裝升唔到 有好多放左係到又唔捨得刷
SR裝又唔捨得比料升到50

人已經難抽
仲未計武

但其實除左某1 2隻輸出/超絕核心之外 其實都未至於要靠全部ssr開飯 好多都係r同sr夠練度都可以解決到 手機驚設定到咁真係幾難能可貴

打兄貴以為剩係會跌個4格野
岩打40會跌銀色鐵啞鈴

冇武，又唔夠人打

我都係手動少左好多
但反而因為要刷既料太多,體力每日用多過初期好多

岩岩極速打左5場休閒競技
大家好合作 後手既即走場

我就係其中一個以為齊TEAM就屌打既人
依家皇帝,女王,元帥,小紅帽 差隻LEON

用住綠帽先囉

個關係怪怪地
左下新出2隻騎
同一開始右面個大佬
好似會打人先
其他就會狗衝落下面

到底 8號有冇必new pool呢

邊位

休閒都計勝場獎勵
冇打過個個

成隻game得一個人戴綠帽都要問

漢堡緊係留番
利申倉存70粒

8號唔出新pool, 然後又係fb 露出胸部

我黎黎去去都仲係得個幾件ssr裝,今日第一次出又垃圾黎

好多石架都

出垃圾都好啊, 即刻解左佢
幾件裝缺彩波等升啊

依家用緊CHRIS 做雙補陣 慢慢磨

個個discord多唔多人用的？
冇用過個個app

有個隻仲想點

伸利帝國用緊索菲

但佢又好似真係冇官方公告...

D人快到我都未LOAD到入去佢就走左....

45lv之後都冇咩心機打 d料每日刷掃完就算
打pvp對手又一定高lv過你 唔想打

pve先好玩

冇可能
冇裝冇資源齊角都輸
有裝有資源升既R角都夠掃

唔好有大高期望就可以了, 上次孖妹pool
除曬褲 買曬石, 準備大叫 我要吊孖妹
結果等到鳩都凍曬 先見到fb 官方露出胸部...

啱啱公頻叫完
成班都好合作
有個38lv撚樣後手唔走，打7左佢了

上次我睇錯以為一到12點就有得抽 硬左10個鐘先抽到

想像唔到你地未到個lv就打到下一階料
我渣渣要就一兩lv先打到

即係點

8號係咪真係有新pool架，等到頸都長